﻿Подключаем базы данных к проекту

Цель:
В этом домашнем задании вы научитесь создавать базу данных с таблицами, а также писать скрипты наполнения таблиц данными. Но самое главное - вы создадите приложение, способное получать данные из базы и добавлять новые.

Создать базу данных PostgreSQL для одной из компаний на выбор: Авито, СберБанк, Otus или eBay. Написать скрипт создания 3 таблиц, которые должны иметь первичные ключи и быть соединены внешними ключами.
Написать скрипт заполнения таблиц данными, минимум по пять строк в каждую.
Создать консольную программу, которая выводит содержимое всех таблиц.
Добавить в программу возможность добавления в таблицу на выбор.